法國近排多左好撚多侍應講蝗語

本身住寶琳嗰頭 坑口同寶琳嘅翠華侍應都係四張幾
佢地傾計都係講蝗語
聽到好撚躁

旺角百老匯戲院隔離新開間3層nike 有幾個sales講唔咸淡廣東話

每日150
香港赤化真係事實

係巴黎好多sales 都要講支那話遷就大陸狗

德國呢？？？